有幾多人係交友app溝過外國人

之前試過溝到德國妹同美國妹
宜家識緊個瑞典妹

咩app

Goodnight 同Langmate

靚唔靚

靚

佢哋係咪喺香港先

最慘唔係

langmate?

咩app黎

係呀！勁多外國人

賓印籍 我鍾意食

有咩好

咁你收皮啦

玩撚猿